認真，阿里巴巴200蚊呢個位好難再穿，原因如下：

1. 200蚊齊頭數，大家會有心理壓力呢個位會有支持
2. 基本分析：巴巴有傻散支持，而家打壓時期大家都會明白馬雲只係講錯野，今日暴跌就係市場恐慌居多，唔通全大陸人唔用淘寶咩
3. 圖表分析：根據波浪理論，而家係行緊鋸齒型態，所以200蚊應該係5浪底來，最多跌多20蚊震走傻散

binc

你全倉阿里咪講囉

你同維尼講唔好打壓先啦
范冰冰唔肯侍寢都玩左佢成年兼無得復出
你話鹿雲點樣呢

咁5號仔依家咩價位個個有眼睇嘅,我就訓身啦

巴巴永不翻身

聽日跌到180

話講錯野果d傻9根本唔了解共慘黨

on9樓主係咁講技術分析，到宜家都未明，跌既原因係政策影響基本面，遲d如果要阿里巴巴分析既話，150留唔留到都係問題

呢d post 連登需要多d

比哂位你走都唔走